［懺悔區］

尋日食咗吉野家下午茶
我犯賤我仆街

屌你
捐錢去星火啦